小巴28M 傻仔唔見左個銀包

大家好
我就係唔見左銀包果個傻仔
唔知大家有無係小巴28M上汁到我個銀包
全黑銀包 有我身份證同科大學生證
希望大家汁到可以比番我 小弟薄酬

tg

幫你推下

幫你推下 下次記住睇下碌冇野未拎

六大訴求，缺一不可

大約 1530 係旺角上車
1540 係常樂樓落車

自推 好唔開心

自推

幫你推

推

自推
張信用卡已經cut左
等多陣 就去cut埋身份證
提早享受RFID

推下

臨訓前 推一推

係公司再推一推

推 下次小心嗽

玩緊MHW IB 再推一推

[AN/IOS] 報失搵人App

好似唔錯 感謝巴打

今日再推一推 希望揾得番